有冇人黎緊今個禮拜會飛去幕張個握手會🌰🤝🏼😳‼️

やっと可以見番ゆいゆい姫様😭😭😭‼️

你

無

哂錢去見d周街都有既普通妹妹仔做咩

橫山結衣可能係一個精神病院都執到十幾個‼️
但我地二万年ちゃん唔是流的‼️

你轉左黨欅狗啦‼️8牙毒瘤‼️

真

留意到近日有鼓加推潮出現左係平手君身上‼️

留意到近日有鼓加推潮出現左係平手君身上‼️0))

冇

你now個腦得番沙也呢‼️

無呀

。。。‼️

真‼️

知唔知二萬年ちゃん個名點黎‼️
就係夢莉bb比人叫左一萬年ちゃん‼️
you telegram個名要改了‼️

夢莉BB 二億年都不為過‼️

用夢莉BB VS 有耳，太唔公平了

夢莉贏緊 梗係唔公平

both good girl‼️but my ear end win sor‼️

駁唔到

又到左